點解小學小息打鐘唔俾旭要企定定

究竟邊條on9諗出黎

真係試過排隊等上樓個陣郁一下都比人罰出去

廢事你過度活躍走黎走去

ON9囉，打個鐘咪行去集隊又好上課室又好
晒撚咗人生10秒企撚曬係到唔知做乜
廢老教畜仲好意思話「我罵人晒你幾分鐘=夾埋全班人晒左一堂」
屌你老母都ON撚79嘅，落地獄啦。

俾你地玩得興起時冷靜下先, 再上堂

奴性從小培養

On99

專登係臨打鐘前做古怪動作

啲風記又on99係到捉人
試諗下佢點講得出口
哦，你旭左

根本小學行風紀制度係on9
教d細路點樣獨裁

就咁走番去集隊唔得咩

小學不嬲戇鳩 有次我行到返學校門口見到遠處有個朋友所以企喺門口等埋一齊入，企咗大概10秒鐘左右，點知俾個風紀的撚咗上去見訓導，話我喺出面遊蕩唔入學校，嗰時細個又唔夠膽還拖 屌你老母小學訓導

我第一日番果陣都唔知D人做乜鳩企晒係到,得我一個行黎行去,但又冇人捉鳩我,到第二次先知原來要企定定

成班風紀當自己警察

同佢講 你狗黎炸
吠吠吠

踎低，雙手擺頭

訓練你扮樹，扮樹唔準郁，郁親舔鞋底